華盛頓州的貝絲·多格利奧和加利福尼亞州的喬其特·戈麥斯在各自州經過艱苦的初選後，開始與民主黨同行競爭。 比賽看點:LGBTQ問題將在2020年的競爭決戰中出現|克里斯·約翰遜|020年10月28日|華盛頓刀刃 
 從肯尼亞的稀樹大草原到婆羅洲的叢林，這款應用程序將自然歷史故事和保護電影製作重新想象，把它們帶到你的客廳——或者你選擇的任何房間。 收聽非洲歌唱巨人|Joshua Eferighe | 2020年10月2日|Ozy 
 當他上六年級的時候，我還在看他。在我接他的日子裡，他和朋友們在攀爬架上蹦蹦跳跳，一副不自覺的樣子，加上他瘦弱的身材，讓他看起來還不到12歲。 《遠程學習留下的學生|》作者:Alec MacGillis | 2020年9月28日| 
 旅程從亞馬遜的庫亞貝諾野生動物保護區開始，這是一片2330平方英里的原始叢林，生活著十種猴子、貘和粉色海豚。 27史詩般的旅行現在就開始計劃|編輯| 2020年9月8日|戶外在線 
 太陽稀薄的上層大氣被稱為日冕，是一個不斷變化的噝噝作響的等離子叢林。 Lisa Grossman, 2020年8月21日，科學新聞 
 但是所謂的叢林初選是出了名的難以預測和投票。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 法律叢林必須被推倒，取而代之的是極其簡單的目標和原則框架。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 大家一致認為，這一切都始於紅色的野禽。 雞的歷史:這只不起眼的鳥是如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸 
 在過去的一週裡，索尼電影娛樂公司受到的身體打擊比拳王阿里在叢林中遭受的還要多。 索尼:好萊塢最具顛覆性的工作室受到攻擊|Marlow Stern | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 現在，遊客稀少，叢林佔據了一切，讓一些當地人懷念起過去。 關於索尼黑客事件，剛果被遺忘的殖民地逃亡和另一個女人在U-VA的故事的六個必讀故事|每日野獸| 2014年12月20日|每日野獸 
 它把我帶回了緬甸，還有我曾經在叢林中度過的一個非常不舒服的夜晚。 離奇的故事|各種 
 為了闡明這一點，有必要深入到純經濟理論的叢林中去。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 橋樑被破壞了，大炮不得不頂著烈日穿過叢林和樹林。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這條路是牛踏的路，是大片耕地和叢林中的一片泥沼。 紅年|路易斯·特雷西 
 我非常感謝Behu和Meyer先生的盛情，帶我去了一次非常有趣的叢林之旅。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛